瑞士糖而家係咪冇出檸檬味？明明係最好食：(

滿心歡喜打開全盒

明明橙味最正

agger 橙味最正

明明提子味最好

提子

次次都剩係揀青蘋果同檸檬嚟食

薄荷味先係

而家已經冇出！好懷念！！！

agger 檸檬味

自從由菠蘿味變左做青蘋果就無再食過

細粒左好多

原來冇左檸檬味
咁可以唔洗再食瑞士糖

勁好食。不過擺得耐會痴埋一舊，入面張白色紙mit唔甩。

好似食過

散買冇左好幾年

我同我表姐打開全盒第一個反應都係 下 冇檸檬味既？！

士多啤梨味好公廁

全部都食

係咪俾拜年既親戚食晒

薄荷味好型
印象中一盒盒

係咪出左紅莓先冇檸檬